別 恨自己生於這悲情世代

祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

六月？

六月呢首歌真係好正

yes

細個聽就己覺得正
個時仲未知首歌嘅意思

藍奕邦個哭腔好正

像六月天空都會忽然飛霜
當時頭條新聞都係用依首

我也想 今生不再哭泣

怎麼永垂不朽 轉眼亦已不再